Heroku : timsuksesbasdat.herokuapp.com

link (baru bisa dicoba di local http://localhost:8000) : 

/

/optionskema/

/daftarpenerima/

/lihatpendaftar/

/lihataktif/

/lihatpenerima/





Mohon maaf sebelumnya, untuk link di atas hanya baru bisa dilihat, belum terhubung satu sama lain, juga kemungkinan masih ada salah dalam css nya.


Salam,

Kelompok 13